身高167但係入到樽 你問我答

點練？ 天生？

練咗幾耐？

錄條片睇下

182 入唔到樽 你問我答

玻璃樽

本身跳得算幾高 後天都有訓練 但係超級辛苦

不了 唔想出樣

180cm 框都掂唔到

霍金都入到

185入樽

我得你都得

185入到都算勁

個樽幾高

185入唔到

正常體育館個d

體育館嗰d好矮
利申 彈跳力好廢 差少少先掂到

平時街場有d高小小就入唔到

跟開咩 programme?

我留tg 聯絡ok?

因為我都練左好多跳
想入樽

但都⋯

死矮仔